# VIP-Gruppe mit persönlichen Support

`##Description##: Unterstützung beim Traden, Kryptowährungen, Wallets, Programmieren und Software`
`##Type##: article`
`##Locale##: de-DE`

![VIP-Gruppe mit persönlichen und erweitertem Support](cover-tomriedl-vip.png)

Bei der Registrierung über einen meiner Referral-Links erhältst du Zugang zur VIP-Gruppe in der ich dich persönlich unterstütze, weit über den Grad der öffentlichen Gruppe hinaus.

Hierzu gehst du folgendermaßen vor:
1. Über einen Ref-Link anmelden:<br />&bull; **Binance**: [BINANCE_URL](BINANCE_URL)<br />&bull; **Liquid**: [LIQUID_URL](LIQUID_URL)
2. Nach der erfolgreichen Anmeldung eine formlose E-Mail and die [E-Mail im Impressum](/impressum/) senden. Folgende Daten sind dabei wichtig:<br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&bull; Für Binance deine Binance-ID und für Liquid deine E-Mail<br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&bull; Dein Telegram-Username oder deine Handynummer
3. Anschließend füge ich dich zur Gruppe hinzu.

➡️ Weitere Artikel zu [Binance](/tag/binance/) und [Liquid](/tag/liquid/)

`##Tags##: vip gruppe support`

<ul class="LanguageSelection">
    <li><a href="/en/support/vip-group/">English</a></li>
</ul>

`##Translation##:en:https://##Domain##/en/support/vip-group/`
